屌你老味政府,又唔派錢,又封依樣果樣,有冇諗過放no pay leave既人既感受?

無晒錢啦
快d派萬5蚊交租先啦

正苦： 呀唷 你無錢呀 ？ 關我撚事呀 ？ 我趕撚住扔六千億落海呀

林鄭掛住放錢入明日大愚都唔肯派,搞到市民比人追租,訓街

連支那人都唔撚來、返支那

成日話唔關自己事支持繼續封呢樣封個樣
經濟係一環扣一環
遲早燒到大家個層

留返d錢起3 跑同明日大愚

屌你老母西 幾時派錢 777

攬炒就係要咁
唔滿意你咪移民囉

佢叫你申請綜援

好想啲藍屍點睇，撐共產黨撐到你失業

D 藍絲係咁話派1皮野, 禁足1個月咪得

而家仲駛派錢?國安法都立左

明明而家冇晒本土民主攬炒派點解仲搞成咁

民x聯 工x會點撚做嘢㗎

班立法會議員做乜9嘢㗎? 個個白出糧，叫佢哋監察政府施政監條命㗎???

柒婆只愛雜種

港共：am I bothered?